工信部稱口罩生產已恢復六成 惟物資產能未滿足需求

工信部稱口罩生產已恢復六成 惟物資產能未滿足需求

黃利斌說，重點醫療防護用品，供應依然緊張。（國新辦網頁）

在北京，工信部運行監測協調局局長黃利斌說，目前國內口罩實際產能，已恢復60%。他說工信部點算過各地消毒及防護等物資的數量，包括醫學用防護衣及N95口罩，發現重點醫療防護用品，供應依然緊張，口罩等物資的產能，未能滿足需求，只能優先保障湖北及省內的重災區武漢。

水利部就向全國水利系統發出緊急通知，要求做好部署，在防控疫情期間，全面保障農村供水安全、做好水質淨化消毒及水質檢測工作、加強管理水利工程，確保安全運作。

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底